突發！歐聯小組抽籤流出！

死亡小組：
曼聯
阿仙奴
AC米蘭
波圖

Stop following me

幫你推post

你stalker

羅馬

Smalling 都要得落嘅垃圾隊不值一提

吊你胃口

屌你老母？

羅蛇真係好變態

你睇錯啦
呢個歐霸黎

on9 曼聯踢歐霸?

咪針對

同聯賽唔會同隊
繼續努力